顯然，莎士比亞創造了1700個單詞，從頻繁使用（興奮）到應該更頻繁使用（噴吐）。與吟遊詩人一起騎自行車|卡拉·庫特魯祖拉| 2014年12月28日|每日野獸
我從不需要經歷我應該呆在家裡的談話。《紐約時報》的權力遊戲：衛報編輯勞埃德·格羅夫（Lloyd Grove）2014年5月16日《每日野獸》（DAILY BEAST）上的頂級新聞工作如何懸而未決
然而，對我來說最發人深省的是，這個本該是故事結尾的寓意。為什麼我們的政治不能像我們的藥物一樣進步|David Frum | 2013年2月23日|每日野獸
問題是斯科特是不受歡迎的尷尬，如果我們在公共場合看到他不受歡迎。在2012年總統選舉中仍然重要的10項共和黨支持| John Avlon | 2011年12月7日| DAILY BEAST
不太明顯的是：發達國家可以/應該在多大程度上採取單邊行動，而不必等待全球大談判？可笑的全球變暖怪胎| Tunku Varadarajan | 2010年11月16日|每日野獸
他們有一個他應該成為的人的榜樣，他們塑造了他，不管他自己，也不知道他自己。民風|威廉·格雷厄姆·薩姆納
男人的類型因時尚而異，這種類型在年輕人的教育中有很大的選擇餘地。民風|威廉·格雷厄姆·薩姆納
在中世紀社會，人們有著明確的理想，認為自己應該是什麼樣的人。民風|威廉·格雷厄姆·薩姆納
對我們來說，人的理想是在“普通人”中，還是在我們文化的最高產物中？民風|威廉·格雷厄姆·薩姆納
但是你難道沒有看到，儘管國王應該支持我們，但阿姆尼利斯的憤怒是無法控制的嗎？每個孩子都應該知道的歌劇|瑪麗·謝爾·霍克·培根